［警世］幾frd都唔好借錢比人

我就係個傻仔
sem1尾借左三萬幾比人交學費
sem3完啦 就2021年都未收得返
講錢傷感情 特別係催人還錢

學費可以問政府借架喎
洗鬼你借？

阿輝你係度嗎？

係樓主交學費 唔係阿偉交

😦

未批到 佢屋企環境一般嘅 喊哂打黎問我
之後又識左好多年

唔係呢個呀！𨳒你！

同學校講申請緊就得
大把人都係咁

補充返。
雖然我唔係等錢洗
但再咁拖落去 我唔問你又唔還唔提
還又還個小小唔一次過還哂
…
唉

真係好frd先咁信佢。
當初話批到即刻一次過比返哂我

借人錢嘅可唔可以快快手還？？？？
拖住拖住真係好咩？？？？？？？？

拖咁耐貶哂值。。。。。。

佢咁窮應該可以申請埋生活費添啦
同佢出多D街 睇吓有冇機會望吓佢戶口幾多錢

係啊。以後都唔會借錢比人。
雖然依家都還左75%
但要死催爛催先收到 ”D”

會成日見啊
成日同我出去洗錢但就係唔會主動提還錢
…

屋企人都唔幫佢 幾時輪到好朋友

我同你都係一樣
所以咪話講錢傷感情。

慢慢嚟啦，會收得翻曬嘅

佢屋企人個期都冇錢…
加上單親

叫佢還錢先出街
關心下佢有冇返part-time

單親拎緊綜援重容易申請喇
應該秒批

好撚慘，好似求佢還比我咁

真係識左好多年，有時唔會敢串佢還
冇返冇啊！！！！
好似靠政府

其實佢又有拎一萬蚊，我都諗唔明點解唔爽快還比我就算
好撚蠢，早知當初扮窮就咩事都冇

係咁撚樣㗎啦，小弟都有咁嘅經驗，人哋肯還晒俾你，你真係要講返聲多謝，兼且要當佢係「恩人」。債仔永遠都有佢嘅道理唔還錢，你話佢唔還錢，佢大大條道理俾返你。分分鐘仲惡過你。係咁撚樣㗎啦。

同你借錢嗰陣，實牙實齒話幾時還，到咗deadline，一粒聲都冇。😂

分別借咗萬幾蚊俾兩個朋友
一個收番一個冇影
其實兩個都係如果第時結婚會諗住搵佢做兄弟嗰種
收番嗰個就有聯絡，佢好境少少就主動還咗
收唔番嗰個其實係借完之後有啲小事嘈過下，家下冷戰狀態咁
真係一次都冇叫過佢還但冇搵佢佢又唔會主動還咁
個人覺得就...都係咪借最好，叫人還錢真係傷感情

少爺仔都要翻屋企人公司一個月得2,3千蚊喇
佢憑咩唔洗翻part time?

唔係借係攞！呢D仆街當正你有錢就應份分俾佢，冇錢就借都要借返嚟俾佢，錢就佢攞數就你孭。

借得就預左當送架啦
傻架咩
Fd 就唔好計
自己都唔捨得就唔好應承

利 從不借錢比人

啊偉借錢
你叫啊輝還！？

試過追人還錢，條仆街唔還仲要教我做人嘅道理，話朋友之間欠一兩萬根本好閒，叫我做人唔好咁小家!?
我當場火都嚟，同佢講你契弟我就比你更加契弟！唔還錢就喺你公司門口貼大字報！條仆街即刻笠水答應出糧即還，收錢後我就再冇So條仆街。

借多過500唔寫欠條嘅都係on9

真心諗唔明啲人咩心態。。。爭人錢成年，你唔開口提，佢一定唔還
真係心安理得咩？？？
我自己冇帶銀包出街要frd幫比錢，無論十幾蚊定幾百蚊，都會即刻payme返比frd，覺得勁唔好意思

所以以後都唔撚會借，求人還錢慘過做狗😂

輝乜9

收唔返個個差你好多？
肯主動還就好好啦。我個位朋友都係第時結婚會搵佢個種，但就唔撚會識主動，下下都我開口

依家有借政府錢嘛，所以就冇返

therefore上黎警世，幾frd都咪借。
蝕抵嗰個係自己。

有冇睇黃子華嫁屌你

萬幾蚊囉
都係嗰句啦我都冇出過聲追

同佢識左十年都黎緊，好好朋友先信得過佢。
點知真係拖住啲數。
我平時都唔會借錢比人…

依啲咪當用錢睇清楚一個人嘅人格，長遠做frd都多餘。講到一、二萬唔係錢咁輕鬆

係 我係on9

ching一定好有錢萬幾都唔追返